# Application météo

## Contexte

Projet réalisé dans le cadre de ma formation. Il était demandé de créer une SPA qui affiche la météo du jour.

Voici les contraintes minimales :

* un champ de recherche par ville qui permet d’actualiser le contenu de la page pour afficher le temps dédié

* afficher la température réelle et ressentie / la température minimale et maximale / la date et bien sûr la ville avec sa latitude et sa longitude

* vous devez utiliser OpenWeather

* intégration responsive SANS framework CSS

* des icônes pour symboliser les différents états. Par exemple différents thermomètres avec des couleurs différentes en fonction de la température ou alors utilisation des icônes de l’api

* Bonus : la vitesse du vent et sa direction

* Bonus : heures du lever et coucher de soleil

* Bonus : géolocalisation au démarrage de l’application




### Moyens utilisés

Projet réalisé seule en 1 journée

TP réalisé avec Vuejs et utilisation de l'API OpenWeather
